警方: 5月起部署「踏浪者2.0」 4000警重返防暴隊 恢復去年6000人規模

HK01: 本港去年6月爆發反修例示威，警隊部署「踏浪者」行動應付示威衝突。消息指，因應本港新型冠狀病毒肺炎（COVID-19）疫情稍為穩定，加上反修例示威將踏入一周年，6月至7月亦有多個敏感日子，為應對潛在風險，警隊將於5月中重新部署「踏浪者2.0」，重整各總區應變大隊，意味今年初「解散」的4,000防暴警將會「歸隊」，重返專門應對暴亂的防暴隊，防暴隊會恢復去年全盛時期6,000人規模，及每日12小時制的「OT更」。

警隊今年3月起陸續撤減「踏浪者」行動人手，主要是六大總區應變大隊的「第二梯隊」（T2）及「第三梯隊」（T3）人員，約4,000名防暴警員先後調回原來工作崗位，處理日常警務工作，防暴隊每日12小時的「OT更」亦改回正常8小時的三更制。防暴隊其後只保留約2,000人的「第一梯隊」（T1），他們主要由機動部隊及速龍小隊組成。

據了解， 由於本港新冠肺炎疫情緩和，警隊評估未來數月有機會出現大型公眾活動，包括六四集會、反修例一周年、七一遊行等，為應對一連串的集會及示威活動，警隊已部署「踏浪者2.0」，會重組六大總區應變大隊，由下月17至30日，預計4,000名警員將陸續重返防暴大隊，期間會先實行三更制，之後進一步改為每日12小時兩更制，以確保全日有一定數量的防暴警力運作。

據悉，包括軍裝警在內的「第三梯隊」將於5月31日「歸隊」，行兩更制每日當值12小時，暫定為期6周至7月11日。因應「第三梯隊」抽調部分地區警力，為應付各區突發事件，各區軍裝巡邏小隊亦會由4隊合併成2隊，每日當值12小時。而「踏浪者2.0」將會在實行6周後再作出檢討。

六大總區(東九龍、西九龍、港島、新界南、新界北及水警)應變大隊去年6月起負責應對反修例示威活動，警務處處長鄧炳強早前表示，現時常規機動部隊有7個大隊，警隊來年預計增聘2,500多人，當中計劃增聘3大隊機動部隊，每隊約170人，合共約510人，令每個陸上總區皆可以有2大隊進行常規巡邏，必要時亦可擔任防暴工作。

推

輸硬啦
手足俾速龍搭晒返狗屋

又15秒

放棄勇武抗爭啦

又準備有ot 錢

#4 係7毛? 已block

佢好勤力喎

今日唔知聽日事 邊有人知6 7月仲用唔用得著班狗

你練好體能未？
26秒跑唔到200米等俾速龍拉

Dllm日日係體育館，車上面訓同打機就3皮一個月

世界紀錄

其實就黎一國一制佢地唔驚架咩？
到時用公安武警黎做就得啦

又呃ot

正義的連登水炮車

防暴狗仲要多咗 cls

連登水炮車唔係五毛

財委會撥款通過咗
大把錢train

Pishhhhh

唔知點解block左 一係佢玩膠

有啲慘，要幫你平反吓

等美帝打救我哋算啦
打唔贏

應該係啦咁

吾巧牙

佢之前有個post膠o左

60000都可以啦 反正都係解放軍

有無諗過改名重新出發

其實「流水抗爭」口號應該改

時不時和你唱都玩謝班狗同商家佬

6月又敏感
7月又敏感
8月又敏感
9月又敏感
10月又敏感
11月又敏感
12月又敏感

踏浪者x2046

班武警又係時候落返嚟...

黑警死全家!

政府養埋班廢物 所有警察都係垃圾 對社會無貢獻 呃飯食

今年721一定好撚多人啦

又個個月十萬

唔好硬碰啦屌， 佢搵多2000 條垃圾去食ot錢咋

有世界觀 有留意政治環境就唔會繼續做狗啦

「天馬行動」其實係咪 = 踏浪者

大肚果個？

如果又爆過肺炎就好

又有得double pay了

借個位唔好意思
{五一黃圈週序幕}卡路里大台xCCTAI左膠的黃店之旅第二彈

( Show Blocked User - 正義的七毛 )

向社會賢達集資移民好過啦

勇武手足要減少同狗正面衝突,要快閃
同狗對峙嘅責任交返俾和理非街坊

叫咩名我完全封鎖左

警察: 多謝手足， 終於儲夠錢開舖移民

好嬲好嬲
連登仔都開始全民網上勇武2.0
每日10下掌上壓再出商場唱歌抗爭對應

各位手足操好體能未

呢個post五毛多到...

佢哋當屠龍重新訓練
係真嘅？

犯罪者2.0

呢層我唔擔心，毅進仔邊會識理財，轉頭買下名牌，養部MK車，叫下雞賭兩鋪又無哂

點做到十下？
做五下極限啦

火魔將會全面進場
收到風會加入風雷魔法師

又可以呃ot

十萬一個月不是夢

無操過
準備移民仲好

Show Blocked User - 正義的七毛

手足們準備好未

正義的七毛

準備好移民啦

黑警你移唔撚到民架
第一俾人禁
第二最重要係你地一有錢就拎去叫雞賭
唔會真係搵到錢架醒下啦

當佢6000人 一更12個鐘 每更有三千狗on duty 分六大區 姐係每個總區500隻守軍 我哋都分六大區去示威 佢哋其他區就好難支援 仲有一個總區對付500隻狗比較易玩。如果集中一區示威 對家就好容易支援 到時一區有2000隻狗 就好難有作為

解放軍又落城

鬥智 唯一出路

朝早5下，夜晚5下，可以擋子彈啦

出黎打根本唔理智...要鬥智就做冷氣軍師
出黎打既一定係鬥勇..

即係呃OT吓

全部都係香港人嘅錢

講到幾巴屎閉 咪又係為左ot錢

你呢個post五毛多到
就知咩事

有d 人似係比人偷左acc,大家blk 前禁一禁起底

都幾難可以操得勁過佢地
佢地有人工收 日日操足8個鐘

我地係要有基本體能 起碼跑得快 走得甩先

屌你老母，寧願搞咁多野，死都唔肯正視自身存在既問題721 啊屌你老母

手足唔好鬆懈 推俾所有人見到

第一個諗法同你一樣

佢地會話：

屌你老母，寧願搞咁多野，死都唔肯正視自身存在既問題搞亂香港啊屌你老母

記住係唔著釘鞋
其實幾難（以而家啲人個體能）

呢個po邊幾個係五毛

呢樣真..

又黎呃ot

冇思想嘅垃圾
對香港經濟零貢獻
一路踏浪到黃泉喇屌你老母

好驚呀屌你

點解仲要勇武抗爭先，一黎人數已經少，二黎代價太大，你估俾狗捉好好玩，問題你被狗捉 香港人係唔會頂上勇武，只會識嬲，連全民勇武都未必100%贏，得咁少人數只會送更多頭，我同意勇武係最直接 有效嘅行動，但得你做 其他人唔做就無意思

支爆搵多兩個臭錢

又呃OT dllm

6000 vs 200百萬人 一人一吐一下口水都浸9死你地黑警啦

輸

黑警繼續打壓香港人
幫美國制裁中國
幫台灣爭取獨立

面對更大鎮壓，我哋應該點？反抗就緊，冇可能就似降服。
但人手既增加，力度更大，其實佢哋想鳩拉哂我地都得，因為法律冇用，法治部分已死，政府容許.....
我地只係慢慢被拉被打死...長期咁真係仲可行？？
小弟未有答案，只係覺得對方大大力鎮壓，我地再繼續維持咁仲得？定係我地有啲真係需要變？策略上？手法上？......
拋條題目出嚟大家討論下
希望大家睇到都認真真心諗下！

我樓下間狗屋嘅室內停車場加左好多屏風
唔撚知點解要遮住 好驚係要嚟停車場打手足

唔好再拎200萬嚟打飛機啦，事實上好多香港人唔會同你頂硬上，唔好講話勇武，大三罷都未試過搞得成

大部份無意識
小部份唔會諗
少數唔想諗
極少數諗完就算

唔好話黑警
香港人對香港未來 都係咁

咁...繼續每天努力地返工

準備開OT

Noted

主要都係等運到

勇武 + 和理非
持續個運動

時間一長 看下有無轉機
好像無人估到一場武漢肺炎
會重創中國全球戰略

可能習近平不像人君 又硬係要稱帝
自從修憲後 呢2，3年
一件好事都無發生過

全球戰略，經濟下行的同時
看下會唔會有咩新突破口

我認為下一個 重點係
美國借瑞幸事件 趕走 一大堆中國企業
要過來香港上市

經濟上出問題
就要看會唔會出現法國打阿爾及利亞
軍費開支過大 令政府出現問題

香港政府上年虧損左2500億
(財政預算案+一堆派錢)

呢個水平 根本頂幾年
就要發債

但發債 以依家不停被人調低個評級又係有問題

暫時第一個大關係要看美國五月份人民報告要點寫

如果美國實質制裁香港黑警，官員，富商
搞出入口管制

我地就有突破口

唯一可以諗到係財力上

真係打算打online game嘅人
戰鬥時思想心境一定要比以前更進化

唔好俾以前嘅經驗框死自己
上次試過用A方法成功退場
唔代表今次都得 有好多突發事會出現

是撚旦啦

我都係

姐係train定中國武警

武裝恐怖份子又集結準備攻擊香港市民

一班剩係識聽Order既狗
佢地眼中Order大於一切
城市所有運作要跟Order, 自己要跟Order
不論途中用咩手法
總之就要做到Order目標為止

點會諗得咁長遠

係囉做乜撚野事 唔撚係假膠
五毛

好撚多五毛 block撚哂

單腳都15秒內啦200米之嘛

以為你瞓咗

踏乜撚野浪者
明明係過街老鼠2.0

比你有6萬人721都一樣唔見人啦

又claim多10億
fatfat

所以幾萬隻公安，一日唔全部冚家鏟都無得搞

幾時全年都係敏感日子？

唔劏狗根本冇得鬥

佢地有ot錢咪多得你班撚屌出黎搞搞陣囉 如果唔係攞黎派不知幾好

唔係OT錢都唔會派比你啲on9

成個明日大愚要$1萬億，仲派比你哋on9?

撐警都用下腦，唔好意為撐完有著數

好撚多五毛

大搞721

根本無得打 連燈條買跌輸曬錢
無錢買飯卷 義士離職
經濟自炒 義士訓街

你冇撚腦嫁 叫尻曬班傻柒出黎俾人拉仲益對家有ot錢咁又好有好處咩

你呢個打法只適合全民勇武
有無諗過你分6區 和理非多過勇武
勇武衝 和理非就跑走

秦始皇收皮時, 莫非沒有秦兵死亡嗎 ?

你認為班狗仲會比你地衝同跑，只會一開始就拉同打，唔好再咁天真妄想打贏批狗，只會有更多人犧牲

懦弱

係佢地唔想完咋嘛
未有咩行動已經call返d狗做防暴

拉打 每次都係我地比人打同拉
有邊次成功打殘佢地一隻狗

維穩費越多就越唔穩
穩咗仲邊有咁多維穩費

初期都仲話有落單狗
後期佢地都唔打近身戰

其實都知條路係唔work仲點解要做？真係要比人拉比人打之後上來話好嬲先開心？

似乎推國歌法

駛撚咁多人咩

未出現都走晒啦

白衫狗又可以瘋狂食藍衫狗條女

上年ot左半年加埋先十萬
計返好似一個多月先多萬幾
Ot爆燈 去邊俾人屌先三四萬 值咩

唔好咁天真啦，咁聽話既狗點會特登換。

失敗主義

雷係咩

衰啲講今時今日啲公安武警仲有紀律過香港啲狗

要勇武隨時可以有最少一百萬人
問題係願唔願意做
又唔係去做海軍陸戰隊成員

呃ot呃到出曬面

即係呃ot啦

咁你有咩成功例子？你覺得你打得贏？定係比人打同拉得多就光復到？

又可以呃ot

下

六七月支那大亂

超人先做到

而家連登咁撚多5毛既

12月

敵進則退

佢地係中國人

認真一諗 手足已經將香港推咗上中美國際外交鬥爭既戰場 我覺得可能要轉型抗爭手法
畢竟鄧炳強已經有曬policy操到班狗知點應付勇武(軟硬兼施個隻),手足街頭抗爭只會越黎越難 個武力同人性底線可以講差太遠
點樣玩經濟戰 國際文宣攬炒一國一際更值得深入

想睇, 做到立即裸跑, 以此留言為証

話時話 之前大家簽名
果個美國果民主法案
其實幫唔幫到手

Block 錯左

全部敏感日子嘅始作俑者都係香港警察

佢有OT, 又有人送頭交數攞分, 你教我POPO點解唔做

根本由頭到尾都係班狗搞出黎，只要一查612邊個比無身份析別 甩哂number,成件事就完嫁啦 但班狗一定唔會比你查佢，香港人又咁懦弱

你慢慢ot

咪撚回條19 五毛啦

全部人操下跑先啦15秒好多人最多跑一百米，200米26秒唔專登操係無乜可能

咁屋企同屋企人咪冇人lo

呃OT 2.0

永續以暴製亂又贏

平時消滅軍裝咪少幾個防暴囉

咁撚串~~吊佢大9禾地喎

禾地叫傾奇者2.0, 叫埋一馬哥, 秋山, 大河, 大吾 , 屌爆佢丫咁撚串喎

咁即係認同佢地收得值？

唔值 但唔明點解好多人包括狗覺得好好搵

真 硬碰硬係可以畫面好睇
仲有一種fulfillment
但係就效用好低

你要睇返前線狗既係咩學歷
對比返依家香港人工
唔好用自己比先得架
好多工ot都無水補呀

今日好少人既, 去哂長洲?
叫浪士2.0, 好似武士道精神..要優雅而不俗

點止3皮

原來係體育館, 唔怪得康文唔開, 不過下星期開了

所以我就話拿拿聲開戰啦 支那冇力搞香港 外國幫香港拖搞9中國

陰質錢黎講唔算特別好賺
大家都係出賣人格良知 做傳銷果啲仲好賺

2百萬巳經係舊數字，呢幾個月民怨有升冇降，又冇機會俾香港人哂馬，實際有幾多同路人都計唔到。。。。

btw咁快報自己有6K前線，博乜?🤔🤔

不是警方，
係軍方
警隊支出多過國家軍隊

我考防暴打你地班分化鬼

721D14梯隊？😌

Target6000

廿三條

五月起夠多4000人呃OT

呃ot錢就呃ot錢啦屌你老母

香港人抗爭除咗好嬲同得把口都唔知做到乜

玩足十幾年 攬炒

係，應留喺屋企Twitter戰線，得閒唱下歌咁，呢啲抗爭最啱香港人

岩支持甘做

對抗一個有十四億人既邪惡政權唔係一日就可以完成既 亦唔係推手足放幾個火魔去狗屋就有用 美國當年都有利用法國佬推翻英國 香港人普遍根本未有醒覺 手足你都急唔黎

又出黎呃OT

又或者儲下氣 留力等下次有咩大野不得不出先出 保留實力

icac要有人舉報先做野,極少主動調查,係一個等飯送來乞衣

呢一刻香港人都未有覺醒，咁將來都唔會有，佢地一開始就係到諗點樣離開香港 而唔係點救，差唔多1年有幾多手足被打 被自殺，咁都覺醒唔到仲要等幾耐，事實一日未燒到自己本身都唔會出手，美國要幫都要香港人自己生性，下下上網打幾句咁，遊行可能得嘅 但咪又係推班勇武做黎，係睇下美國可以做到咩，啲咩解散狗隊 釋放手足呢啲一定唔駛諗

現實睇你係講得中曬 可惜就係事實
1佢哋諗住跳船而唔係救
2係講撐同行動係兩回事 無行動力等於白講
3 真係要睇美國佬... 勇武個生存條件已經越黎越嚴峻
但我哋都唔可以放棄

Z

S

呃ot

唔覺有變過

身邊好撚多80後當戲睇咋

可能班狗諗住同USMC打呢

一咩週年
都未完過

驚閪咩
到時佢地就加入公安體系
成為本地公安，長做長有

清兵入關

20萬清兵就征服 幾千萬漢人

從來打仗就唔係睇人數

公安, 武警 未必有港警咁勁

唔講政治立場, 中立講句...........

其實香港警察 既實力一向唔差
是亞洲裝備, 訓練 最頂級既警隊, 以前每年都好多亞洲國家派警察來香港學野
當然, 呢D唔係港警既功勞, 是英國留底既 制度, 訓練
港警只係食英國留底既老本

機動部隊/ 衝鋒隊 是跟英國陸軍訓練模式
飛虎隊 是跟英國SAS 訓練模式

係實力 訓練, 裝備 上....真係勁過大陸公安,武警
同埋最重要是, 香港是港警主場, 你派公安,武警來, 完全唔熟路

結果就可能變車臣戰爭咁, 公安/武警 來香港鎮壓, 結果被香港勇武派 利用地形打到傷亡慘重咁撤回大陸

通常一個人, 要去到絕路, 先會反抗
就好似 陳勝,吳廣 都無諗住起義
但因為佢地遲到, 會被斬頭, 所以就決定起義

如果中共出解放軍 係香港玩屠城, 見人就殺
應該就有機會做到真正全民覺醒, 一齊拎武器同解放軍搏命

排住隊報OT更

仲衝乜嘢 進化吓喇 比你衝得過橡膠子彈放題 班狗仲有真鎗實彈 仲未明正確玩法？ 佢拉唔到人 手足四圍大裝修己經贏咗 仲抱住出去打贏武裝部隊心態？